大陸仔高葵株式會社

屌你老母阻住人睇post都算
打撚埋書面語 係咪用拼音唔識打廣東話呀

( Show Blocked User - 高葵株式會社 )

「會社」自幼家規嚴謹
日常交談、書寫被迫使用書面語，現已成習慣
希望各位見諒